玩具反斗城做pt有咩要注意

朋友介紹話人工高又hea所以入左去做

忍住唔好

聽講出名人工低

唔好吸太大啖氣
d 仆街仔成日周圍放屁
有時臭到好似瀨屎咁
宜家有口罩舒服得多

笑

以前返過d manager好撚閪 專攪啲PT 做到成隻狗

D 年輕媽媽好大波
成日烏低身抱bb
粒lin 跌晒出黎都唔知
帶多兩條底褲返工啦

好似加到50了

你返邊間？

好撚低喎

仲以為算高

邊間

全線公價

某d分店好做 但大部分都不了

其實幾開心，返工嗰陣時可以日日撚鳩啲細路仔

例如呢

夜晚巴斯光年會行出黎透氣

唔好鎖員工休息室 佢要入去攞煙上電 🚬

另外索克天王係佢爸爸

原來入咗間垃圾公司做唔怪得知會失望
玩具反斗城十宗罪都唔知就中個頭入去

套衫好柒 啲同事好閪

本身返緊撒利亞但做到好攰, 呢度未開始返

入去教細路講粗口

我好耐以前返過太古城個間
個陣時仲喺好似Uniqlo個層
Manager閪到仆街

一定慘過殺你啊

Hea唔hea都係睇你做邊個section 㗎咋喎
做ser記收銀就輕鬆啲
男嘅要loading攰到仆街

搞到我好淆